想同摩Daddy講聲多謝

你件MK好好J

下年買埋你

3a

3助攻

唔係曼迷
不過老實講mk季初都好fit 之後沉哂

比美斯摩狗都一撚樣

祝mk好運

難得大家都開心 阿曼山MK

曼戰術唔啱MK

但求打和

thx